# Airfoil Self-Noise Data Set (Regression)

Источник: https://archive.ics.uci.edu/ml/datasets/Airfoil+Self-Noise

Набор данных НАСА, полученных в результате серии аэродинамических и акустических испытаний двух- и трехмерных профилей лопастей, проведенных в безэховой аэродинамической трубе.

Набор данных НАСА включает аэродинамические поверхности НACA 0012 разного размера при различных скоростях и углах атаки в аэродинамической трубе. Размах профиля и положение наблюдателя во всех экспериментах были одинаковыми.

Эта проблема имеет следующие входные данные:
1) Частота (Frequency) в герцах.
2) Угол атаки (Angle_of_attack) в градусах.
3) Длина хорды (Chord_length) в метрах.
4) Скорость набегающего потока (Free-stream_velocity) в метрах в секунду.
5) Толщина вытеснения на стороне всасывания (Suction_side_displacement_thickness) в метрах.

Единственный вывод:
6) Масштабируемый уровень звукового давления (Scaled_sound_pressure_level) в децибелах.
